Wij waren allemaal stil; we konden niets doen.
Eindelijk werd zij kalmer en wendde zich tot hen zei hij, zoet, maar oh!
zo bedroefd, terwijl ze haar hand uitstak: "Ik beloof je, mijn lieve vriend, dat als God me zal laten leven, ik het zal doen ernaar streven om dit te doen; tot, als het in Zijn goede tijd is, deze gruwel mag zijn van mij overleden.
"Ze was zo goed en dapper dat we ons allemaal voelden dat ons hart werd versterkt om te werken en te verdragen voor haar, en wij begon te bespreken wat we moesten doen.
Ik vertelde haar dat ze alles zou hebben de papieren in de kluis, en alle kranten of dagboeken en grammofoons die we hebben zou hierna kunnen gebruiken; en was om het record te houden zoals ze dat eerder had gedaan.
